爆笑家族:令計劃 令方針 令政策 令路線

3高官涉貪遭起訴 魏民洲傳與令計劃家族有私交
據明報報道，令氏兄弟是山西平陸人，其家族原姓令狐，似為少數民族後裔，後為方便去“狐”字簡化成姓“令”。令計劃父母均為當地基層幹部，父親原為山西省一名處級幹部，育有4子1女，名字分別是令路線、令政策、令方針、令計劃、令完成，其中令方針為女兒，令計劃為三子，令政策是次子。

令方針
令政策
令路線 (女)
令計劃
令完成

令狐係少數民族？
咪搞笑啦

令完成=同人講封肚唔再生?

香港都有朱不遷同朱不拆